其實波台手足好應該捧TL上神檯

咁先俾達哥同其他藝人KOL知道咩叫順我者昌，逆我者亡

TL咁既質地好難撐得落手

Party with TL

party with new ben

樓主反TL

new你老母

咪屈

What’s up party people
You know what it is put you needle down right now

唔識中文，想問下needle中文點譯

咩

屌你啦

針

你放？

你

咪抹黑

咪撚反樓主

你反得最多

thx

勿分化

new